Dieses Projekt ist Teil des Moduls GeoVisualisierung in den Bachelor-Studiengängen Informationslogistik und Informatik. Die Programm Beispiele aus der Vorlesung und Übung bzw. Projektarbeiten werden hier veröffentlicht.